Задание
Создать новое React приложение с двумя модальными окнами.

Технические требования:

Создать приложение с помощью create-react-app.
Создать на главной странице 2 кнопки с текстом Open first modal и Open second modal.
По клику на каждую из кнопок должно открываться соответствующее модальное окно.
Создать компонент Button который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:

Цвет фона (свойство backgroundColor)
Текст (свойство text)
Функция при клике (свойство onClick)


Создать компонент Modal который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:

Текст заголовка модального окна (свойство header)
Должен ли присутствовать крестик для закрытия окна справа вверху (boolean свойство closeButton, значения true/false)
Основной текст модального окна, который будет показан в его центральной части (свойство text)
Кнопки, которые находятся в нижней части модального окна, переданные в виде кода в формате JSX (свойство actions)


При открытом модальном окне оставшаяся часть страницы должна быть затемнена с помощью темного полупрозрачного фона.
Модальное окно должно закрываться при клике на затемненную область снаружи его контента.
Стилизировать кнопки и модальные окна с помощью SCSS
Кнопки должны быть разных цветов
Модальные окна должны содержать разный текст.
Дизайн модального окна дается в PSD файле.
Одно модальное окно сделать как в примере дизайна. Для второго нужно использовать другой текст и другие кнопки.
Все компоненты должны быть созданы в виде ES6 классов.


Необязательное задание продвинутой сложности

Вместо SCSS стилизировать компоненты с помощью JSS или Styled Components
